點解唔可以同呢班磨爛蓆派割蓆？

1. 講好咗今日be water散水 返歸

2. 從來都係兄弟爬山 有共同目標點做都唔割
咁磨爛蓆派呢？唔走有乜目的？

班友仲要係度掟野 完全170萬人既努力 隨時衰係呢少數人度

利申: 未割過蓆 之前身邊人點屌 我都會幫口

割
唔割

直播已多次有人勸返歸
冇人聽

唔割？

抬佢地走

分化撚

磨蓆派就係度分化啦

812就係有你班捉鬼散水撚，813先搞柒晒，屌晒你哋老母

屌你老母分化撚

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

投乜春

返屋企返屋企一齊走一齊返屋企！

唔割

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

不推文 負皮

啱啱係度求人走
完全無人理我

好多時啲鬼做到嘢多得呢班人

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

緊張還緊張，唔該態度好少少，唔好開口埋口話人係鬼

好聲好氣講咁耐唔走，咪好似淋病咁囉，唔屌唔鬆化

不完美，可接受，但要改善

唔撚割呀

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

唔割 但要走

咩叫講好左，同運動原則各有各做自相矛，你唔滿意未提點下，下下割割割做乜撚野

「和」與「勇」，請對大家多點信任。